[奇文共賞]媚共學人：稱呼種族滅絕為種族滅絕是不對的

雖然近幾年經濟學人媚共取態越嚟越明顯
但估唔到經濟學人墮落到咁

馬克思經濟學人?